其實我真係驚到瀨哂屎

日日朝早起身喉嚨痛
明明已經戴哂口罩，又勤洗手
又每日抹隨手物品
可唔可以放撚過我
我真係好撚驚死啊屌

中

病徵有喉嚨痛咩

完了吧 如無意外

驚就唔好岀街